## Обьясните своими словами, как вы понимаете асинхронность в Javascript

Асинхронные функции в JS это функции которые выполняются не в общем потоке,
а после наступления какого-то событи и при выполнении меняется окружение
функции.